有無人作嘔肚痾？

我同屋企人今朝就作嘔肚痾，又無食過污糟野，唔知關唔關氣壓事...